拍拖拍到好似朋友咁

同另一半一齊幾年
從來無扑過野
而加連錫都無乜(通常我主動要求錫 一星期錫一啖到)
其他方面都對我正正常常
我朋友話已經係變成責任
大家點睇...

利申:絲

證明你可能唔係gay

有無屌閪？

哈 又一pair準備分手 開心～

感建分

感結婚

驗眼啦

Btw 樓主想要啲咩先覺得係拍拖 唔好答搞野

你閱讀能力應該有問題
建議做多d補充練習

有冇可能堂堂個大男人見到條女都唔上

你今日仲開唔開心

佢已經當你係家人唔係愛人，建議你諗清楚，再落去都係淡如水

發現自己性格幾似樓主男朋友

明明好鍾意但都唔會表現出嚟，已經因為咁冇咗幾段姻緣

利申：仔

GAY..........

緊係搞嘢

我覺得甜甜蜜蜜
一齊成長努力
係對方嘅最強後盾
拍得耐咗 雙方都要點樣去維繫住段感情

你確定係拍拖？

識到你好開心啊

條仔有冇屌過你

冇既話應該係gay

或者樓主你太樣衰

樓豬部電話最後有冇搵返

好變態

如果係真嘅話 我唔敢面對

條仔似怕羞，一係明示，唔做就算

真咩
希望我bb都係咁諗

試下同條仔去staycations 睇下佢係咪gay 既

咁其他嘢佢對我又好好

其實我又肥又樣衰

係咪你收起咗

同佢講過問題未？

我都想 但好怕醜

你地stage幾啊，3定4？

我係咪要扣起佢對手

3

我明呀, 好似屋企人, 又好似好好既朋友, 相處好舒服, 但又冇好愛好愛既感覺, 或者係已經唔記得左係咩感覺, 但又覺得佢既存在好重要

ps. 一齊左幾年, 極少sex

你都要面對，長痛不如短痛，青春有限

摷都冇，咁你可能要引佢去私人地方黎摷先

有提下
不過佢迴避我

一齊咗就快一年已經有呢種感覺 覺得相處悶 連自己仲係咪鍾意佢都唔知

我好驚佢係咁諗了
咁你有無諗過分手

唉，親密行為係拍拖先有，你想下啦

我都驚等到最後同我講其實唔係咁愛我就仆街

做愛既話我可以幫手

有無試過令段感情升溫
例如去翻第一次拍拖/錫錫嘅地方

感情問題一律建議分手

男既中出即飛

想死
應該係對我無興趣了

所以講清楚吧啦

send你份cv俾我

打算繼續同佢一齊, 直到行唔到落去為止
亦因為咁, 一直都冇催過佢同我結婚
大家相處開心舒服就算

有JJ既絲

我就係咁，好似朋友咁，其實我好開心好舒服，前兩星期 七年幾既女朋友 飛左我了，後悔都冇用，樓主要明示多d強烈d，唔係一陣忍唔住又七年幾先黎走，條仔想改都冇得改了

同你一樣諗緊係咪應該放手

會唔會好傷心? 定有種解脫既感覺? 相處開心, 但你仲愛唔愛佢?

我試過三個月冇拖冇攬冇錫添啦
但係樓主，呢啲親密行為係拍拖最基本嘅權力嚟㗎，如果你真係絲嘅，又點會係你做主動嗰個呢，係都應該男方做啦(所以我好撚失敗)
所以你依家就好好諗下啦，拖落去唔係一個好辦法嚟
Sorry for 1999
利申: 仔

我舊年求左婚，今年發生好多限聚 政治野，搞到自我中心的我更少升溫拍多d拖，佢都要走，我好傷心呀，愛呀，你一定要強烈強烈d! 我好遲鈍 發覺到都唔知咁嚴重，突然間就走了。如果你仔仔都係我咁就要佢知道 大家仲珍惜既 發脾氣都要佢超知道，雙方傾清楚問題一齊解決。

我地平時拍拖都係行下街食下飯 再唔係就上我屋企 冇咩特別回憶 我都想感情升番溫 但係呢種感覺好似得我佢 佢冇 自己又唔知應該點做 覺得自己遲早講分手

打錯字

係咪你有口臭呀無理由1星期先錫1啖

唉

其實咁樣好易出事

唔結婚都要同居

如果太長時間都係拍拖mode

你同佢感情好難昇華

加油要令佢知你超級唔希望咁，因為另一半可能好似我咁，見到女朋友就好開心 行街食飯就感受到愛意好足夠，冇乜諗真係要做更多野照顧理解你多d，到你分手時 另一半就咩都唔知，而你既心又死時，就佢想改 你都未必肯比機會佢。

野都未扑責乜春野任

點解唔表現出黎呢.....

完全一樣

最後我被派帽

好彩2年後 識到我而家個老公

好 多謝你

因為你柒，諗緊點飛你

朋友可以做一世，情人唔得。咪幾好，搵個SP平衡返性需要就perfect喇。

同我諗法好似
不過收收埋埋其實好辛苦

我係樣衰嘅大肥婆

我都幾man下

你已經有答案喇
聽日開始減肥喇

吓 咁可惜...
但你7年來唔覺得無甜蜜嘅野係無問題?

我覺得有得救嘅 不過要諗另一半肯唔肯配合
我另一半就選擇迴避我

喂喂巴打你男人老狗主動啲!
我就係覺得好尷尬唔敢做主動 跟住發現我bb掂都唔掂我我拎過出來傾一次 但迴避我跟住我唔敢再出聲

我而家反而想做回避嘅一方
因為太了解對方唔會因為自己而改變太多
就算今日同佢講完 過一排一定又會淡翻
可能根本出錯個位就係我愛佢多過佢愛我
開始心淡 自己一個人可能仲開心啲

鬼叫你當初唔跟我

我日日食完野都有漱口 仲keep住睇牙醫
香到自己都唔信

一係佢出面有第2條女
一係你對佢既吸引力已經冇哂，同你拍拖只係習慣與責任？

想有多啲衝擊新鮮感，只好做多啲回憶，點做就自己諗啦

利申：9up

有架 ，不過越黎越少，今年更加平靜似水，傾將來既居住都有磨擦，發酵得仲快，更加劇。 我想改返可以令雙方都開心熱情既模式，可惜約佢食飯都話唔想比假希望我。

表達得勁d，甚至要劇烈d ，佢一直唔發現或覺得理所當然，大安旨意就傻豬，去到你心淡時佢想配合你可能都唔會比機會佢

明白樓主
我同你個case一樣
但我已經拍咗幾年
依家直情變埋屋企人咁
但佢冇話提過會結婚𠴱啲話題
就算我提
佢都會迴避
我去做婦科檢查
醫生知道我仲係....都打咗個突
再咁落去唔知結局會係點

條仔性冷感？

水瓶坐男仔

對方咩職業

唔搞你咪仲好

日經post?

感律分

主動啲啦 男女都係

雙方幾歲

又肥又柒咁 扑唔落都好合理既

正正常常又嫌三嫌四
唔扑又唔得
唔錫又唔得

平淡如水又悶 刺刺激激果D又會帽你
你想點呀

巴打 七年都分開住
如果平時唔成日見下，真係好難維繫
性格既野真係要好夾
大家夠on9咩都講得一餐就會好開心

唔識講究竟你哂左人七年，定係你浪費左七年
再愛另一個人，太攰了，又要再傾計，溝通，相愛...唉

其實好多人都係咁諗
所以都唔知佢哋想要咩

吓 拍拖幾年都冇卜過嘢？

分啦

asexual

想要？

分手啦。
條仔連扑都唔想扑你

你個名

所有感情問題都建議分手

下 咁唔好咩

求咗婚都咁佢係咪嫌你少陪佢定點?
我試過講啦 但完全迴避咗我問題 好心up

師兄你突破盲點

柒唔係罪

寧願食自己都唔會搵sp

大家有無減肥大計

樓主幾多歲呀

完全係等分手既感覺...
感情依樣嘢真係好好笑 付出更多同愛對方更多嘅人 最尾一定係得受重傷
等完又等 最後連自己都麻木咗

照下鏡先啦

肯定係我無哂吸引力

巴打 好想俾個肥婆嘅擁抱俾你
我好希望你另一半唔好放棄段感情 成7年既青春啊

知音人
見你好似預見到未來
有無拎過出來傾?

佢有睇a片架 點會性冷感
只係對住我性冷感

翻文職嘅型男

20中

佢溝我個時已經係咁

我淨係有翻小小小小親密嘅感覺

你男定女

23

咁你留返隻豬嚟煲湯啦